十二號罷工罷課罷市 然後呢？

雖然經歷完9號嘅事 係會失望
但係今日見到大家有進一步行動
罷工 罷課 遊擊 野餐等等
相信都會重燃大家嘅希望
其實鬥爭只係啱啱開始
但係 十二號嘅行動 然後呢？

然後咪要繼續落去囉
有冇人仲會咁傻咁天真
相信一日嘅行動就撤回修例呀？
最多咪推遲再推遲

所以今次行動 係要[size=4]堅持 持續[/size=6]
你可能會屌 仆街 持續同不散有撚分別
但不散 已經成為我哋9號嘅失敗嘅最大原因
9號嘅活動失敗 係因為說好的不散 冇咗
令到真正相信不散嘅義士 咁樣比班狗侮辱
事實上任何抗爭都冇可能咁短時間做到
更何況我哋而家對住個痴撚線政府

首先要記住 我哋今次嘅目標唔係推遲修例
唔係林鄭下台
唔係李家超下台
而係要撤回修訂逃犯條例
林鄭 李家超下台 人人都想
但係要先記住今次一連串行動最基本最基本嘅目標
連呢個目標都做唔到 又點樣令林鄭 李家超下台呀？

所以希望我哋之後記住嘅6月12號 唔係單單一日嘅行動
而係各項抗爭活動嘅開始
希望各位 各界都做好心理準備 令各方面行動一路持續 直至撤回修例為止
而唔係12號一日之後 又各散東西
又比啲掌聲
我好希望留返所有掌聲
比真係成功令到政府撤修例嘅各位
無論再遊行又好 苦行又好
野餐罷工罷課又好
記得要持續落去 12號嘅野餐最多只係推遲
要長期抗爭 要贏 就要靠大家
堅持 持續

自推

同意，要有長期抗爭嘅準備
唔只係幾日，可能係幾星期，每個星期二、三咁
總之乜都有可能，乜嘢方法都可行

Push

越拖越耐咪盞搞到士氣低沉慢慢冇咗件事
要搞嘅就一鑊過搞大佢啦

一鑊搞大佢只係適用頂住2讀
罷工罷課唔長期做又有咩用？

推推推

自推一下
同埋經過今日班狗咁嘅行動
分開嚟講 雖然我地衝擊行動係失敗
但國際會睇到警犬濫權 使用過分暴力嘅行為
其實我一直都好想國際幫手制裁香港
因為就衝擊 當啲狗打人打上腦嘅時候
我地嘅武力 資源完全不足
制裁香港 令香港經濟轉差
再加上長期不合作運動
先可以撤回修訂逃犯條件

十三號馬照跑，舞照跳

激動啲問大家，到底你地諗住一日嘅罷工可以換到啲乜撚嘢返嚟？

我認為777最後會修改方案，由法院立法會把關
不過就唔會撤回

然後咪和平散去

而家一個靚轉身 又二讀

點估到即黎二讀

一定係咁樣 估都唔使估
政府亦都老閪都會快刀斬亂麻過咗佢做成既定事實等我哋失去目標
所以嚟緊幾日出得嚟真係要搵命搏

講真，係預料之內

推！！！！